+++
title = "本地用户登录"
description = "使用本地用户账号登录平台。"
weight = 1
+++

您可使用平台部署时，系统生成的管理员账号快速登录平台。

**说明**：该管理员账号是平台部署时自动生成的，唯一且不支持修改密码。其他具有管理员角色的账号，需要通过账号对接平台的方式进行登录，详情请参考 [登录管理]({{< relref "10usermanual/useraccount/_index.md" >}})。


**操作步骤**

1. 通过浏览器访问平台。 

2. 在登录界面中，单击登录对话框底部的 **本地用户登录** 链接。

	<img src="/img/00logoin1.png" width = "860" />

3. 输入正确的邮箱地址和密码。  
管理员账号请联系实施人员获取。

4. 单击 **登录** 按钮。<br>
	如果邮箱地址、密码无误，将会进入平台界面；如果邮箱地址或密码错误，将会给出提示“无效的邮箱地址或密码”，重新输入正确的邮箱地址和密码登录即可。
	

	